[影裙底抵死] 偷拍22歲女裙底 26歲男油麻地站被捕

油麻地站。

昨晚8時許，一名22歲女子在港鐵油麻地站乘扶手電梯時，被一名男子用手提電話偷拍不雅照片，途人於是通知職員報案。

警方接報到場經初步調查，拘捕姓葉26歲男子，涉嫌破壞公眾體統被捕。案件交由油尖警區刑事調查隊跟進。

影裙底就真係要捉，大肶果單

影裙底正仆街

影裙底唔比我睇先正仆街

邊位巴打呀

呢d咪底死囉

比錢ig雞影算，免費野代價好貴

阿SIR話係大脾就係大脾啦
你係唔係質疑阿SIR?